智將集中營

send 自介比 @nemanjamatibc 入grp
定時定候有grp 聚
每晚12點成人台
唔講野會踢走

有錢派？

好多痴線佬

Hi all